打算整合一個資訊portal共享, 有冇得諗?

未諗到用 google sheet 做定點

不過個 idea 類似每個人都有唔同嘅熟悉範圍
例如我知睇 android 野去 xda, 睇去股票 aastock, dowwload 戲去 yify 等等...

假如我而家想睇相機但我唔熟悉, 就要 Google search 關於相機嘅資料, 但有時 google 出黎會搵到d 類似 eprice 嘅打手文, 信左就大獲, 又或者個個網搵出黎嘅資料都幾零醉
又或者如果熟嘅人可能有一個大家比較公認嘅好網大部人都會睇佢 (例如 dcfever)

當個資料庫愈黎愈大嘅時候, 日後大家搵野都方便同都行少好多冤枉路, 有冇得諗?

唔想去某登，可以去邊？
答：

你點 make sure 你個網無打手

pish

名黎啫, 諗唔到
本身想打 web portal, 但係 web portal 其下嘅資訊都係同一間公司自己提供, 好似 yahoo 咁
但我想做嘅野只係一個網頁連結去第三方連結嘅資訊

一個正常人起嘅薯仔網邊有咁多打手, 有打手即係有名氣啦, 有名氣再諗都未遲